+++
title = "Config Heltec dans IDE Arduino"
weight = 15

+++


Test de WiFi_Kit_series-master/ du depot https://github.com/Heltec-Aaron-Lee

installation suivant la procédure de ce depot

utilisation de l'exemple oled (attention, à chercher dans l'arbo, sous esp32, car exemple pas présent dans l'ide explicitement )

ok